見dse完左，想收集下宜家既高中中史及中文書黎睇睇

唔知有無人願意送？當好過扔入垃圾桶

殘破不拘